小弟認為中大戰線呢幾日可以暫停,中大留少少手足就ok其他既手足可以返去自己嗰區

每年11月-5月係馬季既高峰期
國際賽 4歲系列賽都係呢段期間搞
d有錢佬課咁多錢買隻馬都係想贏呢d盃仔打飛機
試諗下
中大同沙田馬場咁近
試諗下日日都射催淚彈...日日都攻中大
一陣d tg吹哂去馬場嗰邊
d馬仔吸完tg一陣心律不正...氣管有血..流鼻血
跑唔到咁點算...d有錢佬一定嘈
連盧偉聰份糧都賠唔得起嗰陣
試問前線嗰班又點敢亂嚟
知唔知點解禮拜一二攻咁勁
係因為無馬跑啊嘛

嚟緊禮拜日就沙田跑馬啦
中大既手足可以轉轉場
返去屋企補給又好
返去自己區都好
去其他u支援都好
暫時都唔好太多人留係中大啦
分散返d人去其他區

五毛又開post，唔信可起底

勿回勿like

拉你老味臭閪

推

去與留暴大學生自己決定，不過其實守緊咩

係
我只係分析返
對家禮拜日夜晚前會唔敢攻
禮拜一就難講
諗下點解去到尋日今日無做野
以佢地既武力可以點攻都得

不過我最驚係被滲透

有啲On鳩梗係唔撚明人地守乜嘢喇，暫停休息撚，退守撚收皮喇。

拉

除左屌人on9同拉
仲識d咩

我都block左同追蹤左
樓主肯定係五毛
拉

P牌就收嗲啦

講撚左唔會攻
中大唔宜久留
又屈鳩我5毛